{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002086",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002015471?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 쉼 게스트하우스"
    },
    "text": "SOHO沖では提供される宿泊施設でゲストハウスであり、これは共同で使用する空間を持っています。 したがって、利用規則を遵守する必要があります。 万が一、基準人数を超えた場合、追加料金が発生しますので注意が必要です。 エチケットにはいろいろなルールがあります。 第一に、午後11時以前に入室することをお勧めします。 午後10時以降は静かな宿の雰囲気のために静粛にすることをお勧めします。 第二に、ペットは持ち込み禁止です。 第三に、私物の保管に対する責任は本人にあります。 したがって、大切なものは安全に保管する必要があります。 また、客室内での飲食、調理、喫煙は禁止されています。 代わりに指定された場所を利用する必要があります。 未成年者の宿泊および男女同室での宿泊は一切不可であり、これは厳しく適用されます。 また、業者の施設物を損傷させたり紛失したりした場合、その責任は本人にあります。 最後に、靴は下駄箱に保管する必要があります。 万が一紛失した場合、補償はできません。 このようなエチケットを遵守すれば、誰もが快適に宿泊を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "SOHO沖では提供される宿泊施設は何ですか？",
            "answer": "SOHO沖ではゲストハウスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "SOHO沖のゲストハウスでは共同で使用する空間がありますか？",
            "answer": "はい、SOHO沖のゲストハウスには共同で使用する空間があります。"
        },
        {
            "question": "利用規則を遵守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、SOHO沖のゲストハウスでは利用規則を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えた場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超えた場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "何時までに入室することがお勧めされていますか？",
            "answer": "SOHO沖のゲストハウスでは午後11時以前に入室することがお勧めされています。"
        },
        {
            "question": "どのような宿の雰囲気を保つために、午後10時以降は何をするべきですか？",
            "answer": "SOHO沖のゲストハウスでは、午後10時以降は静かな宿の雰囲気を保つために静粛にすることがお勧めです。"
        },
        {
            "question": "ペットを持ち込むことはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットを持ち込むことはできません。"
        },
        {
            "question": "私物の保管については誰の責任ですか？",
            "answer": "私物の保管については、本人の責任です。"
        },
        {
            "question": "客室内での飲食や調理、喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での飲食や調理、喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、未成年者の宿泊や男女同室での宿泊は一切不可です。"
        },
        {
            "question": "業者の施設物を損傷または紛失した場合、誰が責任を持ちますか？",
            "answer": "業者の施設物を損傷または紛失した場合、責任は本人にあります。"
        },
        {
            "question": "靴はどこに保管する必要がありますか？",
            "answer": "靴は下駄箱に保管する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 456
    }
}